1#

----------------------------------------

links uteis 

typeScript 

https://code.visualstudio.com/Docs/languages/typescript#_refactoring

Destaque de sintaxe e destaque semântico #
Além do destaque de sintaxe, TypeScript e JavaScript também fornecem destaque semântico.

O realce de sintaxe colore o texto com base em regras lexicais. O realce semântico enriquece a coloração da sintaxe com base nas informações do símbolo resolvido do serviço de linguagem.

Se o realce semântico é visível depende do tema de cores atual. Cada tema pode configurar se deve exibir destaque semântico e como ele estiliza os tokens semânticos.
________________________________________

